開心完唔該專注翻抗爭

今日已經係721七個月
班鄉黑撚樣仲係逍遙法外
同埋又要推文宣啦
今日7區和你lunch

推

仆街正經po冇人理

Push

push

有冇人記得聽日咩日子

推正經po

推
開心完要繼續行架啦

推 但真係好耐未試過咁開心了

721 831 101

721

推啊推

up

God bless HK

區選都係開心一日就夠
一日未贏一日都唔可以鬆懈

行動post全部沉哂, 睇黎真係對家帶緊風向

唔見人

唔好懶係眾人皆醉我獨醒咁啦

推 天網恢恢疏不漏

pish

一

推喂

高汁PO

推 721唔見人

推
黃youtube channel subscribe晒未
仲要Like comment share

712，唔見人

true

打夠飛機未呀

tuitutiuti

上

要推

推啊
行動先可以死埋淨低既2萬999 件

正解

開心完繼續行動

食住武肺報應支共黑警藍絲個勢
毋忘721
黑警逃兵警黑勾結殘害市民
香港人 報仇！

Ok

721 警黑勾結

屌禁錯 推